# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 송태섭 <xotjq237@gmail.com>, 2018, 2019.
# k ks <kmshts@naver.com>, 2019.
# Jun Hyung Shin <shmishmi79@gmail.com>, 2019.
# Lee Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>, 2019, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hosted Weblate\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-15 12:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-19 17:57+0000\n"
"Last-Translator: Lee Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/weblate/hosted/ko/"
">\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.11\n"

#: wlhosted/addons.py:37 wlhosted/addons.py:38
msgid "Generate Unknown Horizons scenario data"
msgstr "Unknown Horizons 시나리오 자료 생성"

#: wlhosted/addons.py:60
msgid "Reset repository to upstream"
msgstr "저장소를 업스트림으로 재설정"

#: wlhosted/addons.py:61
msgid "Reset all changes in the local repository"
msgstr "지역 저장소의 모든 변경 사항을 재설정"

#: wlhosted/integrations/forms.py:35
msgid "Billing"
msgstr "결제"

#: wlhosted/integrations/forms.py:36
msgid "Choose the billing plan you want to update"
msgstr "갱신할 결제 플랜을 선택하십시오"

#: wlhosted/integrations/forms.py:37
msgid "Create new billing plan"
msgstr "새 결제 플랜 생성"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:7
msgid "Create billing plan"
msgstr "결제 플랜 생성"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:16
msgid "New billing plan"
msgstr "새 결제 계획"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:19
msgid "Please choose a hosting plan that fits the size of your project."
msgstr "프로젝트의 규모에 맞는 호스팅 플랜을 선택하십시오."

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:25
msgid "Current billing status"
msgstr "현재 결제 상태"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:46
msgid "Too small for your project."
msgstr "프로젝트에 비해 너무 작습니다."

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:46
msgid "Too small"
msgstr "너무 작음"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:48
msgid "Selected plan"
msgstr "선택된 플랜"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:50
msgid "Current plan"
msgstr "현재 플랜"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:55
msgid "Strings limit"
msgstr "문자열 제한"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:56
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:59
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:62
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:65
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:58
msgid "Languages limit"
msgstr "언어 제한"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:61
msgid "Component limit"
msgstr "구성요소 제한"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:64
msgid "Projects limit"
msgstr "프로젝트 제한"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:77
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / month"
msgstr "%(price)s 유로 / 월"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:78
#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:84
#, python-format
msgid "%(price)s EUR including VAT"
msgstr "%(price)s EUR 부가세 포함"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:83
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / year"
msgstr "%(price)s 유로 / 년"

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:95
msgid ""
"Pricing is based on the number of source strings and target languages. The "
"source string is a text unit defined in a translation format, it can be a "
"word, sentence or paragraph."
msgstr ""
"요금은 원본 문자열의 개수와 대상 언어에 의해 결정됩니다. 원본 문자열은 번역 "
"포맷으로 정의된 문자 단위이며, 이는 단어, 문장, 문단일 수 있습니다."

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:98
msgid "All listed prices exclude VAT."
msgstr "나열된 모든 가격은 부가세 제외입니다."

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:99
#, python-format
msgid ""
"EU end users and Czech companies will be charged with additional 21%% VAT."
msgstr ""
"EU 최종 사용자와 체코 기업들은 21%%의 부가가치세를 추가로 부과받게 됩니다."

#: wlhosted/integrations/templates/hosted/create.html:100
msgid ""
"The reverse charge applies to invoices issued to businesses within the EU."
msgstr ""
"유럽연합 내 사업체들은 매입자납부제도에 따라 납입되는 금액을 발행된 청구서에 "
"적용합니다."

#: wlhosted/integrations/views.py:69
msgid "No matching payment found."
msgstr "일치하는 결제가 없습니다."

#: wlhosted/integrations/views.py:77
msgid "Thank you for purchasing a hosting plan, it is now active."
msgstr "호스팅 플랜을 구매해주셔서 감사합니다, 지금 활성화된 상태입니다."

#: wlhosted/integrations/views.py:84
msgid ""
"Thank you for purchasing a hosting plan, the payment for it is pending and "
"will be processed in the background."
msgstr ""
"호스팅 플랜을 구매해주셔서 감사합니다, 결제는 대기 중이며 백그라운드에서 처리"
"됩니다."

#: wlhosted/integrations/views.py:92
msgid "The payment was rejected: {}"
msgstr "결제가 거부되었습니다: {}"

#: wlhosted/integrations/views.py:93
msgid "Unknown reason"
msgstr "알 수 없는 이유"

#: wlhosted/integrations/views.py:110
msgid "Payments are temporarily inactive."
msgstr "결제가 일시적으로 비활성화되었습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:6
#, python-format
msgid ""
"We comply with the Regulation No. %(law_679_2016)s, the General Data "
"Protection Regulation, also known as GDPR. This document includes necessary "
"specifications."
msgstr ""
"우리는 General Data Protection Regulation, 이하 GDPR의 규정 no. "
"%(law_679_2016)s 를 준수합니다. 이 문서에는 필요한 명세서가 포함되어 있습니"
"다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:9
msgid "Personal Data Controller"
msgstr "개인 자료 컨트롤러"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:12
#, python-format
msgid "%(provider)s, Reg. No. %(reg_no)s"
msgstr "%(provider)s, 등록 번호. No. %(reg_no)s"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:15
#, python-format
msgid ""
"Weblate has appointed a data protection officer who may be reached via "
"%(privacy_contact)s."
msgstr "웨블레이트는 %(privacy_contact)s을 통해 연락할 수 있는 자료 보호 책임자를 임명했습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:17
msgid "Personal Data processed by Weblate"
msgstr "웨블레이트의 개인 자료가 처리됨"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:20
msgid "Weblate only processes Personal Data the User provides by using it:"
msgstr "우리는 사용자가 제공한 개인 정보만 처리합니다:"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:25
msgid "Name and e-mail"
msgstr "이름과 전자우편"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:26
msgid "These are used to identify you in the VCS commits"
msgstr "이들은 VCS 커밋에서 사용자를 식별하는데 사용됩니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:27
msgid "Additionally, e-mail is used for notification of watched events"
msgstr "또한 전자우편은 시청한 사건의 알림에 사용됩니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:29
msgid "Password in hashed form"
msgstr "해시 형식의 암호"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:30
msgid "Used to authenticate the User, if configured"
msgstr "구성된 경우 사용자를 인증하는 데 사용됩니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:32
msgid "IP address and browser name"
msgstr "IP 주소와 브라우저 이름"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:33
msgid ""
"These are logged in case of important changes to your account (e.g. password "
"change) to allow diagnosis in case your account is stolen"
msgstr ""
"계정에 중요한 변경 사항이 있을 경우 (예 : 암호 변경) 로그인하여 계정을 도난당"
"했는 지를 진단할 수 있습니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:35
msgid "Billing information"
msgstr "결제 정보"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:36
msgid ""
"In case you purchase service from us, we collect additional billing "
"information necessary for issuing an invoice"
msgstr ""
"우리에게서 서비스를 구매하는 경우, 우리는 청구서 발행을 위해 필요한 추가 결"
"제 정보를 모읍니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:40
msgid "Purpose and legal basis of processing Personal Data"
msgstr "개인 정보 처리의 목적 및 법적 근거"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:42
msgid "Your Personal Data will be used for the purposes of the Service:"
msgstr "귀하의 개인 자료는 서비스의 목적으로 사용됩니다:"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:46
#, python-format
msgid ""
"for providing our services on the Service, to contact you in matters "
"regarding our services (also by means of e-mails and messaging) and to "
"ensure the technical functionality of our services fulfillment of "
"contractual or pre-contractual obligations (<a href=\"%(url)s\">Article 6 "
"(1) b. GDPR</a>)"
msgstr ""
"당사 서비스에 관한 서비스 제공, 당사 서비스 관련 문제에 귀하에게 연락하기 위"
"해 (또한 전자우편과 메시지를 통해) 그리고 계약 상 또는 사전 계약 상의 우리의 "
"서비스 이행의 기술적 기능을 보장하기 위해 사용됩니다 (<a href=\"%(url)s"
"\">GDPR 제 6조 1항</a>)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:47
#, python-format
msgid ""
"to analyze your use of our services and improve our services (<a href="
"\"%(url)s\">Article 6 (1) b. and f. GDPR</a>)"
msgstr ""
"우리의 서비스 개선과 귀하의 서비스 사용을 분석하기 위해 사용됩니다 (<a href="
"\"%(url)s\">GDPR 제 6조 1항</a>)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:48
#, python-format
msgid ""
"with your express consent or instruction to carry out our business "
"activities or send you newsletters (<a href=\"%(url)s\">Article 6 (1) a. "
"GDPR</a>)"
msgstr ""
"귀하의 명시적인 동의나 지시 하에 우리의 사업활동을 수행하거나 소식지를 보내"
"기 위해 사용됩니다 (<a href=\"%(url)s\">GDPR 제 6조 1항</a>)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:51
msgid "Access to the Personal Data"
msgstr "개인 자료에 접근하기"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:53
msgid ""
"The Controller has made all reasonable technical means to protect the "
"Personal Data. Only authorized persons can access the Personal Data."
msgstr ""
"컨트롤러는 개인 정보를 보호하기 위해 모든 합리적인 기술을 갖추었습니다. 승인"
"된 사람만 개인 자료에 접근할 수 있습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:55
msgid ""
"Third parties which can gain access to the Personal Data when necessary are:"
msgstr "필요한 경우 제 3자는 다음과 같이 개인 자료에 접근할 수 있습니다:"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:58
msgid "Persons which are contracted for technical assurance of the service."
msgstr "서비스의 기술 보증 계약을 맺은 사람."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:59
msgid "Payment processors."
msgstr "결제 처리하는 사람."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:62
msgid "All Personal Data is stored in the European Union."
msgstr "모든 개인 정보는 유럽 연합에 저장됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:64
msgid "The Personal Data retention"
msgstr "개인 자료 보존"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:66
msgid ""
"The Personal Data is stored in the Service until the User deletes their "
"account on the service."
msgstr ""
"개인 자료는 사용자가 서비스에서 계정을 삭제하기 전까지 서비스에 저장됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:68
msgid ""
"Access log information might be collected for a longer period for the "
"purpose of establishing, exercising or defending legal claims."
msgstr ""
"액세스 로그 정보는 법적 요구의 수립, 활동 및 방어의 목적을 위해 장기간 수집됩"
"니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:70
msgid "Your rights"
msgstr "당신의 권리"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:72
msgid ""
"The User provides use of Personal Data voluntarily. Without this Personal "
"Data Weblate is not able to provide our services."
msgstr "사용자는 개인 자료를 자발적으로 사용합니다. 이 개인 자료 없이는 웨블레이트는 서비스를 제공할 수 없습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:74
msgid ""
"We want you to always be in control of your Personal Data. To this end, you "
"have certain rights that allow for it. Under certain conditions, you may:"
msgstr ""
"우리는 귀하가 항상 귀하의 개인 정보를 관리하길 바랍니다. 이를 위해, 당신은 그"
"것을 허용하는 특정 권리를 갖습니다. 특정 조건 하에, 당신은 다음을 할 수 있습"
"니다:"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:78
#, python-format
msgid ""
"Gain access to all your Personal Data that Weblate uses or processes, and "
"even get a copy of all of it (<a href=\"%(url)s\">Article 15 GDPR</a>)"
msgstr ""
"우리가 사용하거나 처리하는 모든 개인 자료에 대한 액세스 권한을 얻고 모든 사본"
"을 얻을 수도 있습니다 (<a href=\"%(url)s\">GDPR 15 조</a>)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:79
msgid ""
"Correct the Personal Data that Weblate processes if you think that there are "
"mistakes"
msgstr "실수가 있다고 생각되면 처리 중인 개인 자료를 수정하십시오"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:80
msgid "Order us to delete your Personal Data"
msgstr "개인 자료 삭제 요청"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:81
msgid "Restrict the Personal Data processing"
msgstr "개인 자료 처리 제한"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:82
msgid "Object to processing"
msgstr "처리 대상"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/privacy.html:83
msgid ""
"Receive your Personal Data in a commonly used and machine-readable format or "
"to transmit this Personal Data to a different provider."
msgstr ""
"일반적으로 사용되고 기계가 읽을 수 있는 형식으로 귀하의 개인 자료를 수신하거"
"나 다른 제공하는 사람에게 전송하십시오."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:4
msgid ""
"The services are provided “as is”, at your own risk, without any warranty."
msgstr "서비스는 어떠한 보증 없이 귀하의 책임 하에 “있는 그대로” 제공됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:5
msgid ""
"Additional guarantees might apply to commercial customers, those are "
"expressed in corresponding contracts."
msgstr "상용 고객은 해당 계약에 명시된 추가 보증이 적용될 수 있습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:6
msgid ""
"We process private data (such as your e-mail address), those will be "
"discarded from our database as soon as you remove your account."
msgstr ""
"귀하의 전자우편 주소와 같은 비공개 자료를 관리하며 귀하의 계정을 삭제하는 즉"
"시 자료베이스에서 삭제됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:7
msgid ""
"Your translations are made under license which is specified by each "
"translation."
msgstr "귀하의 번역은 각 번역본에 명시된 라이선스 하에 작성됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:8
msgid ""
"Your name and e-mail address is used in VCS commits, it will stay there "
"indefinitely."
msgstr ""
"귀하의 이름과 전자우편 주소는 VCS 커밋에 사용되며 무한정 머무를 것입니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/summary.html:9
msgid "We use cookies to deliver our services."
msgstr "우리는 우리의 서비스를 제공하기 위해 쿠키를 사용합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:10
msgid "View English version"
msgstr "영어 버전 보기"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:11
msgid ""
"The Terms of Service document is authoritative in English, translations are "
"provided for your convenience."
msgstr ""
"서비스 약관 문서는 영어로 저술되어 있으며, 귀하의 편의를 위해 번역이 제공됩니"
"다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:17
msgid ""
"The rights and obligations of the User and the Provider resulting from the "
"use of the Service are governed by these Terms of Service."
msgstr ""
"서비스 사용으로 인한 사용자와 제공하는 사람의 권리와 의무는 이 서비스 약관에 "
"지배를 받습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:20
msgid "Definitions"
msgstr "정의"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:22
msgid "In these Terms of Service:"
msgstr "서비스 약관에서:"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:26
msgid "Agreement"
msgstr "약정"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:27
msgid ""
"means License Agreement within the meaning of Article 2358 et seq. of the "
"Civil Code concluded by and between the User and the Provider upon the "
"Consent"
msgstr ""
"동의 시 사용자와 제공하는 사람 사이의 민법 제 2358 조 이하 참조를 의미하는 라"
"이센스 계약을 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:29
msgid "Civil Code"
msgstr "민법"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:30
#, python-format
msgid "means Act No. %(law_89_2012)s Coll., the Civil Code, as amended"
msgstr "법 No. %(law_89_2012)s Coll., 민법 개정안을 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:32
msgid "Consent"
msgstr "동의"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:33
msgid ""
"means the User’s consent with these Terms of Service and other legal "
"documents expressed by checking the checkbox during the registration"
msgstr ""
"등록 시 체크박스에 표시함으로써 서비스 약관과 다른 법률 문서에 대한 사용자의 "
"동의를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:35
#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:131
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:36
msgid ""
"means any datafile sent by the web server of the Service to the User’s "
"computer or other device connected to the Internet, which enable obtaining "
"unique identification of the User’s web browser"
msgstr ""
"서비스 웹 서버가 인터넷에 연결된 다른 장치의 사용자 컴퓨터로 보낸 자료 파일"
"을 의미하며, 사용자의 웹 브라우저를 고유하게 식별할 수 있음"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:39
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR (유럽연합 일반 데이터 보호 규칙)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:40
#, python-format
msgid ""
"means EU Regulation No. %(law_679_2016)s, the General Data Protection "
"Regulation"
msgstr ""
"유럽연합의 규정 No. %(law_679_2016)s, 일반 데이터 보호 규정(GDPR)을 의미합니"
"다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:42
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:43
msgid ""
"means non-exclusive license granted by the Provider to the User for use of "
"the Service"
msgstr ""
"본 서비스의 사용을 위해 제공자가 사용자에게 부여한 비 독점 라이선스를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:45
msgid "Provider"
msgstr "제공자"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:46
#, python-format
msgid "means %(provider)s, Reg. No. %(reg_no)s"
msgstr "%(provider)s를 의미, 등록 번호 NO. %(reg_no)s"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:48
#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:98
msgid "Personal Data"
msgstr "개인 정보"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:49
#, python-format
msgid ""
"means personal data within the meaning of EU Regulation No. %(law_679_2016)s "
"inserted by the User into the Service and/or Cookies"
msgstr ""
"사용자가 서비스 및 / 또는 쿠키에 삽입한 유럽연합 규정 번호 %(law_679_2016)s"
"의 의미 내에서 개인 데이터를 의미합니다"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:51
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:52
msgid "means the User who can manage Project"
msgstr "프로젝트를 관리할 수 있는 사용자를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:54
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:55
msgid "means translation project operated on the Service"
msgstr "서비스로 운영되는 번역 프로젝트를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:57
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:58
msgid ""
"means the website and services based on Weblate operated by the Provider"
msgstr "공급자에 의해 운영되는 웨블레이트 기반 누리집과 서비스를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:60
msgid "Translation Memory"
msgstr "번역 메모리"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:61
msgid "means the optional translation memory service provided within Weblate"
msgstr "웨블레이트에서 제공되는 선택적 번역 메모리 서비스를 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:63
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:64
msgid ""
"means any legal entity or an individual other than the Provider, who is "
"using the Service"
msgstr "서비스를 사용하는 제공하는 사람 이외의 법인 또는 개인을 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:66
msgid "VCS"
msgstr "버전 관리 시스템(VCS)"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:67
msgid ""
"means distributed version control system used by the Project such as Git or "
"Mercurial"
msgstr ""
"Git 또는 Mercurial과 같이 프로젝트에서 사용하는 분산 버전 관리 시스템을 의미"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:71
msgid "License Agreement Conclusion"
msgstr "라이선스 계약 체결"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:73
msgid ""
"The License Agreement is concluded upon the User’s Acceptance of the "
"Provider’s Offer."
msgstr ""
"라이선스 계약은 제공하는 사람의 제안에 대한 사용자의 수락으로 체결됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:76
msgid "License Agreement"
msgstr "라이선스 계약"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:78
msgid ""
"By concluding Agreement under Article 2.1 of this Agreement, the following "
"provisions of this Article 3 of the Terms of Service come into force."
msgstr ""
"계약의 제 2.1 조 하에 체결함으로써, 본 서비스 약관 제 3 조의 규정에 따라 다음"
"과 같은 효력을 발생합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:80
msgid ""
"The Provider presents the User with a License Agreement and the User accepts "
"this License Agreement, all this under the terms and conditions stated in "
"these Terms of Service."
msgstr ""
"공급자는 사용자에게 계약 라이선스를 부여하고 사용자는 라이선스를 수락합니다, "
"이 모든 것은 본 서비스 약관에 명시된 이용 약관에 의거합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:82
msgid ""
"The Provider shall have the right to shut down, adjust, modify or make the "
"Service unavailable on the web address at any time."
msgstr ""
"제공하는 사람은 언제든지 웹 주소에서 서비스를 중단, 조정, 수정 또는 사용할 "
"수 없게 하는 권리를 갖습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:84
msgid ""
"The User agrees to use the Service only in a manner not jeopardizing "
"technical software and/or hardware means of the Provider and/or such means "
"in the Provider’s use."
msgstr ""
"사용자는 제공하는 사람의 기술적 소프트웨어 및/또는 하드웨어 수단 및/또는 제공"
"하는 사람의 사용 수단을 위태롭게 하지 않는 방식으로만 서비스를 사용할 것에 동"
"의합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:86
msgid ""
"The User agrees to refrain from use of the Service in bad faith and/or "
"deliberately causing any damage to the Service."
msgstr ""
"사용자는 나쁜 믿음 및/또는 의도적으로 서비스에 피해를 주는 행위의 사용을 자제"
"하는 것에 동의합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:88
msgid ""
"The User agrees to refrain from bypassing the Service’s software and/or "
"technical hardware means, in particular the security systems."
msgstr ""
"사용자는 서비스의 소프트웨어 및/혹은 기술적인 하드웨어, 특히 보안 시스템을 우"
"회하는 행위를 자제하는 것에 동의합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:91
msgid "Liability for Damage"
msgstr "손해 배상 책임"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:93
msgid ""
"The User hereby renders it undisputed that the Provider shall not be liable "
"for any damage caused to the User resulting from the use of the Service."
msgstr ""
"사용자는 서비스 사용으로 인해 사용자에게 발생한 모든 손상에 대해 제공하는 사"
"람이 책임을 지지 않는다는 사실을 명백히 밝힙니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:95
msgid ""
"If the User is an entrepreneur, it hereby expressly waives its right to "
"compensation from the Provider for damage unintentionally caused by the "
"Provider to the User through a breach of any obligation contained in these "
"Terms of Service and/or resulting from the use of the Service."
msgstr ""
"사용자가 기업가라면, 본 약관에 포함된 의무 및/또는 서비스 사용으로 인한 의무"
"를 위반하여 의도치 않게 사용자에게 공급자가 야기한 손해에 대해 제공자로부터 "
"보상받을 권리를 명시적으로 포기합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:101
#, python-format
msgid ""
"Within the meaning of <a href=\"%(url)s\">Article 7</a> of the GDPR the User "
"hereby gives consent to the collecting, storage and processing of the "
"Personal Data provided by the User to the administrator, who is the "
"Provider, through the use of the Service; the User gives consent to the "
"processing and use of the User’s Personal Data by the Provider, the "
"Provider’s employees and/or the Provider’s authorised business partners. "
"This consent is given as long as User does not remove their account from the "
"Service."
msgstr ""
"GDPR의 <a href=\"%(url)s\">제 7 조</a>의 의미 내에서 사용자는 관리자가 사용자"
"가 제공 한 개인 데이터의 수집, 저장 및 처리에 동의합니다. 서비스 이용을 통한 "
"공급자 사용자는 공급자, 공급자의 직원 및 / 또는 공급자의 승인된 비즈니스 파트"
"너가 사용자의 개인 데이터를 처리하고 사용하는 데 동의합니다. 사용자가 서비스"
"에서 자신의 계정을 제거하지 않는 한 이 동의가 제공됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:103
#, python-format
msgid ""
"The purpose of the processing of Personal Data as determined by the Provider "
"is the use of Personal Data for sending commercial communications to the "
"subject of the data (the User) through electronic means under Act No. "
"%(law_480_2004)s Coll., on certain services of the information society, as "
"amended, and further for marketing and business needs of the Provider’s "
"contractual partners and for statistical and/or marketing purposes of the "
"Provider."
msgstr ""
"제공하는 사람의 결정에 따른 개인 정보의 처리 목적은 법 No. %(law_480_2004)s "
"Coll의 개정된 정보 사회 특정 서비스에 따라 전자적 수단으로 자료의 주체 (사용"
"자)에게 상업적 통신을 전송하고 공급자의 계약 파트너의 마케팅 및 비즈니스 요구"
"와 공급자의 통계 및/또는 마케팅 목적을 위한 목적의 개인 정보 사용입니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:105
msgid ""
"If the User directly and effectively informs the Provider of no longer "
"wishing to receive business information from the Provider, the Provider "
"shall refrain from sending further unsolicited business communications."
msgstr ""
"사용자가 더 이상 공급자로부터 비즈니스 정보를 받기를 원하지 않는다고 제공하"
"는 사람에게 직접적이고 효과적으로 통보한 경우, 공급자는 자발적인 비즈니스 커"
"뮤니케이션을 더 이상 보내지 않아야 합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:109
#, python-format
msgid ""
"The User declares awareness of own rights under <a href=\"%(url_15)s"
"\">Article 15</a> and <a href=\"%(url_17)s\">Article 17</a> of the GDPR and "
"declares that all the Personal Data is accurate and true and has been "
"provided voluntarily."
msgstr ""
"사용자는 GDPR의 <a href=\"%(url_15)s\">제 15 조</a> 및 <a href=\"%(url_17)s"
"\">제 17 조</a>에 따라 자신의 권리에 대한 인식을 선언하고 선언합니다. 모든 개"
"인 정보는 정확하고 진실되며 자발적으로 제공되었습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:111
msgid ""
"The Provider declares that it will collect Personal Data only in the extent "
"necessary for meeting the above-specified purpose and process the Personal "
"Data in accordance with the purpose for which it was collected. The "
"Provider’s employees and other individuals who process the Personal Data on "
"the basis of a contract with the Provider shall maintain confidentiality of "
"the Personal Data, even after the termination of their employment or "
"business relationship with the Provider."
msgstr ""
"공급자는 위의 목적을 달성하는 데 필요한 범위 내에서만 개인 자료를 수집하고 수"
"집된 목적에 따라 개인 자료를 처리할 것이라고 선언합니다. 공급자와 계약을 맺"
"어 개인 정보에 접근할 수 있는 공급자의 직원과 다른 개인은 공급자와의 고용 관"
"계 또는 비즈니스 관계가 종료된 후에도 개인 정보의 기밀 유지를 해야 합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:113
msgid ""
"The Provider declares that it will process the Personal Data by electronic "
"means (automatically) via computer programs for which the Provider has "
"secured the right of use, in particular the Service."
msgstr ""
"공급자는 제공하는 사람이 사용권, 특히 서비스를 확보한 컴퓨터 프로그램을 통해 "
"전자 수단(자동)으로 개인 자료를 처리할 것이라고 선언합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:115
msgid ""
"The User’s consent under this Article 5 of the Terms of Service constitutes "
"a free and informed juridical act which concerns the consent of the subject "
"of the data (the User) with processing of the Personal Data."
msgstr ""
"본 서비스 약관 제 5조에 따른 사용자의 동의는 개인 정보의 처리에 관한 자료(사"
"용자)의 동의에 관한 자유와 법인 행위에 관한 정보를 구성합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:118
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:120
msgid ""
"The Service organizes translation into individual Projects, where the Owner "
"is responsible for managing them and for specifying accurately the license "
"of the Project."
msgstr ""
"서비스는 개별 프로젝트 번역으로 조직하며, 소유자가 프로젝트를 관리하고 프로젝"
"트의 라이선스를 정확하게 지정해야 합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:122
msgid ""
"Not specifying translation license means that the translations are available "
"under same license as the given Project itself."
msgstr ""
"번역 라이선스를 지정하지 않으면 프로젝트 자체와 동일한 라이선스 하에서 번역"
"이 가능합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:124
msgid ""
"Should the Project opt in for the Translation Memory, license to use the "
"translation is granted to all Translation Memory users."
msgstr ""
"프로젝트가 번역 메모리를 선택해서, 모든 번역 메모리 사용자에게 번역 라이선스"
"가 부여됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:126
msgid ""
"The User agrees, upon contributing to a Project, to the license the Project "
"has specified."
msgstr "사용자는 프로젝트에 기여할 때 지정된 라이선스에 동의합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:128
msgid ""
"The User agrees to use of own name and e-mail as authorship in the VCS "
"commits. The User understands that this grant is non revocable due to nature "
"of the VCS."
msgstr ""
"사용자는 이름과 전자우편을 버전 관리 시스템(VCS) 커밋에 저작자로 사용하는 것"
"에 동의합니다. 사용자는 이 허가가 VCS의 특성으로 인해 취소할 수 없음을 이해합"
"니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:133
#, python-format
msgid ""
"Within the meaning of Article 89 Act No. %(law_480_2004)s Coll., on "
"electronic communication, as ammended, the User is informed that the Service "
"uses cookies."
msgstr ""
"개정된 전자 통신에 대해서는 제89조 제 %(law_480_2004)s 의미 내에서, 이용자에"
"게 서비스가 쿠키를 사용한다는 통보를 합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:135
msgid ""
"The Service uses cookies to personalise content, and to analyse our traffic."
msgstr ""
"콘텐츠를 개인화하고 트래픽을 분석할 수 있도록 서비스는 쿠키를 사용합니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:138
msgid "Governing Law"
msgstr "준거법"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:140
msgid ""
"These Terms of Service shall be governed by the laws of the Czech Republic "
"with exclusion of conflict rules."
msgstr ""
"이 서비스 약관은 충돌 규칙을 제외하고 체코 공화국의 법의 지배를 받습니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:142
msgid ""
"Any disputes arising on the basis of the Agreement and/or these Terms of "
"Service shall be resolved by the court of the Czech republic having "
"substantive and local jurisdiction."
msgstr ""
"본 계약 및/또는 본 서비스 약관에 근거하여 발생하는 모든 분쟁은 실질적인 현지 "
"관할권을 보유한 체코 공화국 법원에 의해 해결됩니다."

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:145
msgid "Effect"
msgstr "효과"

#: wlhosted/legal/templates/legal/documents/tos.html:147
msgid ""
"These Terms of Service shall come into force and effect on 1st September "
"2017."
msgstr "본 서비스 약관은 2017 년 9월 1일 부터 시행되며 효력을 발휘합니다."

#: wlhosted/payments/backends.py:188
msgid "Your payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org서비스 이용 지불내역"

#: wlhosted/payments/backends.py:190
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Thank you for your payment on weblate.org.\n"
"\n"
"You will find an invoice for this payment attached.\n"
"Alternatively, you can download it from the website:\n"
"\n"
"%s\n"
msgstr ""
"안녕하십니까\n"
"\n"
"weblate.org 서비스를 이용해주셔서 감사합니다.\n"
"\n"
"이 결제에 대한 청구서가 첨부되어 있습니다.\n"
"혹은 누리집에서 내려받을 수 있습니다:\n"
"\n"
"%s\n"

#: wlhosted/payments/backends.py:216
msgid "Your payment on weblate.org failed"
msgstr "weblate.org 서비스 결제가 중단되었습니다"

#: wlhosted/payments/backends.py:218
#, python-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your payment on weblate.org has failed.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Retry issuing the payment on the website:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"If concerning a recurring payment, it is retried three times,\n"
"and if still failing, cancelled.\n"
msgstr ""
"안녕하십니까\n"
"\n"
"weblate.org에 결제가 실패했습니다.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"사이트에서 결제신청을 다시 하실 수 있습니다.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"3번 이상의 결제시도를 했음에도 불구하고 실패했다면,\n"
"귀하가 신청한 서비스가 취소된 것입니다.\n"

#: wlhosted/payments/backends.py:251
msgid "Your pending payment on weblate.org"
msgstr "weblate.org에 보류 중인 결제"

#: wlhosted/payments/backends.py:253
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"Your payment on weblate.org is pending. Please follow the provided\n"
"instructions to complete the payment.\n"
msgstr ""
"안녕하세요,\n"
"\n"
"weblate.org에서 결제가 보류 중입니다. 제공된 내용을 따르십시오.\n"
"결제 완료 방법 안내.\n"

#: wlhosted/payments/backends.py:335
msgid "Payment card"
msgstr "결제 카드"

#: wlhosted/payments/backends.py:411
msgid "Payment cancelled"
msgstr "결제 취소됨"

#: wlhosted/payments/backends.py:413
msgid "Payment error"
msgstr "결제 오류"

#: wlhosted/payments/backends.py:425
msgid "Bitcoin"
msgstr "비트코인"

#: wlhosted/payments/backends.py:434
msgid "IBAN bank transfer"
msgstr "IBAN 은행 송금"

#: wlhosted/payments/backends.py:464
msgid "Issuing bank"
msgstr "발행 은행"

#: wlhosted/payments/backends.py:465
msgid "Account holder"
msgstr "계좌 소유자"

#: wlhosted/payments/backends.py:466
msgid "Account number"
msgstr "계좌번호"

#: wlhosted/payments/backends.py:467
msgid "SWIFT code"
msgstr "SWIFT 은행 코드"

#: wlhosted/payments/backends.py:468
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: wlhosted/payments/backends.py:469
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#: wlhosted/payments/models.py:83
msgid "European VAT ID"
msgstr "유럽 VAT ID"

#: wlhosted/payments/models.py:85
msgid "Please fill in European Union VAT ID, leave blank if not applicable."
msgstr ""
"유럽 연합 VAT ID를 작성하십시오, 해당 사항이 아니라면 공백으로 두십시오."

#: wlhosted/payments/models.py:91
msgid "Tax registration"
msgstr "세금 등록"

#: wlhosted/payments/models.py:93
msgid ""
"Please fill in your tax registration if it should appear on the invoice."
msgstr "청구서에 표시해야 할 경우라면 세금 등록란을 채우십시오."

#: wlhosted/payments/models.py:100
msgid "Company or individual name"
msgstr "회사 또는 개인 이름"

#: wlhosted/payments/models.py:103
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: wlhosted/payments/models.py:106
msgid "Postcode and city"
msgstr "우편 번호와 도시"

#: wlhosted/payments/models.py:108
msgid "Country"
msgstr "나라"

#: wlhosted/payments/models.py:136
msgid "The country has to match your VAT code"
msgstr "나라는 VAT 코드와 일치해야 합니다"

#: wlhosted/payments/models.py:159
msgid "Annual"
msgstr "매년"

#: wlhosted/payments/models.py:160
msgid "Biannual"
msgstr "반 년"

#: wlhosted/payments/models.py:161
msgid "Quarterly"
msgstr "분기별"

#: wlhosted/payments/models.py:162
msgid "Monthly"
msgstr "매월"

#: wlhosted/payments/models.py:163
msgid "Onetime"
msgstr "한 번"

#: wlhosted/payments/validators.py:38
msgid "{} is not a valid country code for any European Union member."
msgstr "{}이(가) 유럽 연합 회원국에 유효한 국가 코드가 아닙니다."

#: wlhosted/payments/validators.py:43
msgid "{} does not match the country's VAT ID specifications."
msgstr "{}이(가) 해당 국가의 VAT ID 명세서와 일치하지 않습니다."

#: wlhosted/payments/validators.py:50
msgid "VAT ID validation service unavailable for {}, please try again later."
msgstr ""
"{}에 대한 VAT ID 확인 서비스를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

#: wlhosted/payments/validators.py:53
msgid "{} is not a valid VAT ID."
msgstr "{}은(는) 유효한 VAT ID가 아닙니다."

#~ msgid "Repositories limit"
#~ msgstr "저장소 제한"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is located in Czechia and you will be charged price with VAT if "
#~ "you are an end-user in the EU or a Czech resident. Invoices for VAT "
#~ "registered companies in EU countries are issued as a reverse charges."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate는 체코에 위치하고 있으며 EU 또는 체코 거주자의 최종 사용자인 경우"
#~ "에 부가가치세가 부과됩니다. EU 국가의 부가가치세 등록 회사에 대한 청구서"
#~ "는 역 청구로 발행됩니다."

#~ msgid "Your failed payment on weblate.org"
#~ msgstr "weblate.org에 결제 실패"

#~ msgid "Error during payment"
#~ msgstr "결제 중 오류"
